奇怪了

點解香港100幾個疑似個案1個確診都冇？

因為早前香港病例比大陸官方公佈的還多，這會令習大大顏面無光，所以特區政府只可以用「疑似病例」，而不能用「確診病例」。